預先散播消息通知平民徹村得唔得

大家最驚波及平民，咁如果依家散播消息叫村內無辜平民攞定物資徹離，眾籌比地方佢地暫時安居，咁到時候係咪可以無後顧之憂？

到時裡面全部都係專業黑社會，黑社會資產，無平民。

(大家唔好做犯法野）